入黎聽下歌，或者同一首歌會有十個唔同嘅故事

每一首歌，都代表一個人，一個故事，而你地聽到歌嘅時候，又會諗起邊個故事。

《命硬》—換個時代在一起，等荊棘滿途全枯死。係每個同性戀嘅寫照，每次聽到呢首歌都恨點解我同你要係呢個時代相戀。但都想多謝你，令我成長。
我同你嘅故事其實幾浪漫，一齊係碼頭睇海傾計（好似好mk），紅磡同北角碼頭有好多我地嘅回憶，每次經過呢兩個地方，我都會停低，回憶下我地嘅故事，由一開始諗諗下會喊，到今日諗起你都係想喊，我諗個感覺就好似個心有舊千斤重嘅石頭向下墜嘅感覺，好心UP，就知原來你係我心入面住左好重要嘅位置。
將呢首歌送俾你，同你地。

《與你共枕》—應該算係一首冷門嘅歌，係你第一次send俾我嘅歌。仲記得我當時仲同你開玩笑，好啊同我一齊瞓啊！哈哈你一定覺得我好無賴，但後來你又真係同我共枕喎。由個日開始，我每日都會聽一次，感覺聽住呢首歌你就係我隔離，然後腦海幻想無限個我同你嘅故事，其實我真係好鐘意FF，同你一樣。
上一個故事我係被成長嘅人，今個故事就做左令你成長嘅人，真係風水輪流轉，希望無白費我嘅心機。
我地一齊聽下呢首歌，就會記得番當初最真最純個份愛。

親愛的你 對於愛情
別太迷信合久一定分
有些時候 我們只要
相信一切有可能
其實有些關係
你終究不得不負責任
我和你 有幸能溫柔並寢
夜已深

睡吧

《今生不回家》—並唔係所有故事都係得愛情，都有友情嘅，不過我諗同你已經超越左友情啦，但唔係戀人未滿啊唔好誤會！我同你大大話話識左14年，雖然中間被偷走左4年，但都無阻我地嘅感情。我同你之間太多首歌啦，點解會揀呢首？1. 唯一一首我同你係K房好認真唱到好投入嘅歌，好記得個次個世界就得番我同你同周仔咁（雖然我地經常達到忘我階段）2. 因為呢首歌我開始聽周仔嘅歌，開始欣賞佢，所以呢首歌意義重大架！但同歌詞無關係，純粹係對的時間對的歌。
講多無謂，直接去歌！

羅夫和達夫能成為密友總帶著愛。

《我不願讓你一個人》—呢個係一個異地戀嘅故事，曾經我好天真以為可以等到你返黎，但最後先發現原來成件事係唔work，因為你無可能會返黎，我都無可能會過去，就這樣，我地嘅故事係網絡上開始，係網絡上結束。愛情來得太快，就像龍捲風。揀呢首歌，係因為唯一一次同你去旅行，係飛機上我地各自揀歌聽，但當我地睇對方聽緊咩歌嘅時候，發現原來係同一首，個陣時大家都好兒嬉咁話我不願讓你一個人，故事嘅結果當然又係變番一個人。
選擇去澳洲working holiday，有部分原因係因為你，好想知道你吸嘅空氣係點，過嘅生活係點，有時啲野要親身經歷過，先會明白個種感受，所以我完全明白當時你嘅選擇。
每一次望見月亮，都會諗起我地曾經講過，雖然我地唔係同一個地方，但都係望緊同一個月亮。

知道你而家生活過得好，我都好。

《我的秘密》—你send俾我嘅第二首歌，秋天充滿著曖昧嘅氣息，個種估估下心如鹿撞嘅感覺，諗起都流口水。仲記得3月13號，係你屋企樓下向你表白，我真係未試過當面表白，你係第一個，雖然拍過好多次拖，但都咪話唔緊張！你點頭個下我覺得
I am the king of the world，哈哈連身邊朋友都笑我係咪初戀啊？

我現在這一種心情 我想要唱給你聽
你明明不在我身邊我卻覺得很親
是不是你對我也有一種特殊感情
我心裡的秘密 是你給的甜蜜

好sweet，曾經我地真係好sweet，但只係曾經。